有無後生鐘意飲茶

荃灣葵芳區

鐘意邊間酒樓

鐘意d點心鋪
入茶樓好大陣藍廢味

津路烏龍茶

間間都藍，等連登仔屌爆你屎眼

死廢老先鐘意飲茶
樓主=死廢老

以為你講自己沖茶葉個啲飲茶

有無名

稻香燒賣唔計政治立場嚟講好撚好食

tao香係平
但質素係酒樓中算差wor

大陸做交貨黎香港蒸熱的

JingTea

我都係

呢兩年都避左唔同屋企去飲茶
一來飲親都播tvb，二來一吹水就有說話聽

而自己沖茶又冇時間，係公司都係鳩飲茶包算

一兩條友飲茶

大窩口 品嚼

我 但比人話似廢老 成日飲茶